申請禁制令禁曱甴結婚？

曱甴結婚-》大量防暴-》恐嚇市民-〉還擊就失控殺人

為保障同類型事件，將所有警曱家屬結婚列為高危活動，從而申請禁制令，結婚唔可以公開，另外，證婚人律師都要杜絕何妖等嘅高危份子。

對住藍官就用保障市民安全為理由，曱甴班去飲嘅柒頭皮好撚危，分分鐘比人打撚死，為左佢地自身安全，結婚都唔可以大搞，以免引起無謂嘅濫捕。

非常好,當大家習慣用曱甴稱呼佢地
慢慢將呢個風氣傳播去其他媒體 (唔好只係連登圍爐)
之後藍屍,警曱再講曱甴呢個TERM就失效
因為都唔知係講緊咩人